想開網店，成本低

有冇建議?我仲讀緊書，所以開網店係目前最可行 前日上amazon ebay 睇，諗住賣D本地野出外國。 不過唔知物流要點搞，用順豐ship US $170/kg ，有冇咁貴？

網店個餅咁大點同人爭

點宣傳先係最難 其他一切都係廢話 或者無咁重要

計埋宣傳/批發入貨，成本其實唔低
仲未計你搞個網出嚟同影相嘅時間/金錢成本
你見咁多人都淨係做本地IG shop呃自己人就知，要水鬼佬反而唔算容易
鬼佬個心態好古怪，同一件貨但平嘅佢反而唔會要，會去啲買開/有好評嘅網去買同一件貨
所以要建立形象同信譽呢步你要搞好撚耐

如果係讀緊書嘅話我唔建議搞外銷網店
你做返本地/去搵份pt仲好

賣下環保飲管, 又可以拎光環屌柒人, 一舉兩得